HKBU ENGLIT EDU double degree NONJUPAS 入黎開解下我啦

岩岩打電話去問 佢一句就收左我皮
佢話interview完嫁啦 無就唔洗諗
成個連登都唔見有人apply 呢個programme 有無人黎開解我

入唔到bu
冇咩損失喎ching

巴打咩gpa

抵死
走唔到後門

3.6

3.6咁高報edu擺明玩野啦

2邊都收哂offer 了

我係business 嫁 但想讀英文 我知我on9一開始揀錯